{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74458&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화이트프라이빗"
    },
    "text": "様々な楽しみどころを持っており、清潔な管理で快適な滞在になるように努力します。仏国寺が車で3分、慶州文武大王陵が車で24分、慶州陽南周柱状節理が車で32分など、周辺観光地情報を提供します。火器以外は使用が禁止されており、使用者の不注意による事故に対しては責任を負いません。メゾネットタイプの客室なので、児童と乳児は安全に注意する必要があります。飲酒や騒ぎで他の利用客に迷惑かけることがないようご注意ください。客室内では禁煙しなければならず、器物を破損する際、明示された価額の弁償を要求することができます。退室時、ペンションのスタッフに退室立ち合いを受けなければなりません・規定に違反する場合、強制退室となります。 全客室で無料Wi-Fiを提供し、禁煙を実施します。 送迎は不可能であり、客室ではぬるま湯を22時まで無料で提供し、追加を要請する際には、50,000ウォンの費用が発生します。利用時間は入室後から退室前までとなっており、水着とラッシュガードを事前に予約する必要があり、現場での決済が可能です。 消火器、煙警報器、一酸化炭素警報器が設置されており、個別バーベキュー場も利用できます。 バーベキュー施設は5時から22時まで利用可能であり、炭と焼き網の持ち込みは無料であり、当日現地で提供する場合、30,000ウォンの追加料金が発生しません。ガスグリルは無料で利用し、人数を超える場合には入室できず、保護者なしでは未成年者は利用できません。 ペットの連れ込みはお断りしており、画像や事情により情報が変更される場合があります。 客室内では火災の危険物質を使用できず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には、仏国寺、慶州文武大王陵、慶州陽南周柱状節理などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "火器以外は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での事故に対しては責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "使用者の不注意による事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で器物を破損した場合、弁償を要求されますか？",
            "answer": "器物を破損する際、明示された価額の弁償を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時にスタッフの立ち合いは必要ですか？",
            "answer": "退室時、ペンションのスタッフに退室立ち合いを受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiの有無は？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で温泉を利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではぬるま湯を22時まで無料で提供していますが、追加利用の場合、50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5時から22時まで利用可能で、炭と焼き網の持ち込みは無料です。当日現地で提供する場合、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの連れ込みはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で使用できる危険物質はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火災の危険物質を使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 509
    }
}